Made in Hong Kong

HKTVmall
㊙【先睹為快🔥口罩機開箱】🔥
來自美國及台灣防菌 Filter？Ready ✅
有認證無塵車間？Ready ✅
口罩機？Ready ✅‼️‼️‼️

皇天不負有心人😘等咗足足一月，口罩機終於由台灣送到嚟將軍澳總部！（R小隊鬆一口氣💨）聽到口罩機到埗開始組裝，小編差啲連個心💓都跳埋出嚟，裝完之後仲要做一啲調整及試產… 唔好講咁多，去片！

疫情不定，大家記住減少社交活動、勤洗手，保持身體健康💪🏻～

請支持「三不投」聯署：

MIHK😍